The 1975 - A Brief Inquiry into Online Relationships

暫時出左幾首, 首首都好好聽
佢地3隻碟都仲可以保持自己風格
求下你下年有Asia tour

比起之前2張album差好遠喎

首首都好聽？
Tootime 唔知做乜撚嘢喎
鳩到核爆

我覺得好好聽 有人話佢咁pop係ironic 不過我越聽越鍾意 好中意love it if we made it

最鍾意It’s not living (if it’s not with you)

正 love it if we made it is lit

除左 too time , 其他都好正
不過比起以前chocolate,girls,robbers呢d神作 ,已經唔同哂

我反而比較鐘意上一隻碟Lostmyhead嗰種

好撚夾
同劇又係好睇到爆

同上兩隻碟真係差太遠,希望未出個D有驚喜

The 1975既歌最鍾意頭三位
1.fallingforyou
2.somebody else
3.this must be my dream

佢地紅咗之後都無黎過香港喇

因為歌詞冇黃偉文填詞 而且唔夠熱血
香港人唔會肯聽

好後悔𠴱時無去

佢地啲碟邊到先有得買 hmv同cdwarehouse都冇

Amazon

我有兩隻cd 買左黑膠後冇聽過
要收？

上年去左paris 睇佢地個LIVE, 正到癲............
新碟超中意its not living if its not with u

去paris聽paris

想買vinyl cassette同box necklace

超級感動！好彩佢有唱
仲有sex, fallingforyou! 😭😭😭

debut 係神碟
白碟已經開始走下坡

healy 個look 都如是

jealous 佢嚟香港嗰陣未識佢地

屌你老未

想飛去英國或者美國睇tour
唔睇唔知下一次又等到幾時

me2 好耐之前好似黎過clockenflap
仲有23日先有新碟聽 好難捱呀

我都有諗過去美國再睇多次!

我已經成日上youtube j佢地O2果次
但一個人飛過去睇好撚貴

一齊去! haha

幾時黎香港

Sincerity is scary出左MV

勁鍾意the sound

依個真係勁有feel

<off topic> 覺得Lorde隻hard feelings夾呢套戲個mv都好有feel

matty look so happy and healthy on bbc live lounge😭

Hi Matt

Come to Asia please

夾撚到仆街果個channel cut片cut到好好

I hope so

有australia, NZ, 冇理由冇掛 日本台灣我都會飛去睇

聽左未

老實講幾失望 特別critics咁高分搞到好大期望
最好聽既就真係出晒果幾首
仲整左2首Ed Sheeran咁既ballad
Interlude今次都正
但上兩隻真係太正 同埋一聽就知係佢地

唔敢聽住 想夜啲一靜靜地做野冇人騷擾先認真聽

其實cd warehouse同hmv會唔會入佢地d碟？

I couldn’t be more in love 正到呢

Hmv就執咁 好多新碟都唔入

babe you look so cool 🖤

聽晒 好一般 回左塘 得how to draw同I always wanna die (sometimes) 叫幾好 其他真係麻麻

Cd warehouse 入左白色膠
但係唔見有cd

我反而覺得唔係叫回塘 有少少似想試試唔同少少既曲風 但變左冇晒自己特式 變左normal pop
到底critics既分點黎 仲要話係下一隻OK Computer

今日係hmv咩都冇

月頭上網劇訂左碟連tee 依家等ship過黎

喺aoty見到critics咁撚高分嚇一跳

走唔甩好多top 10 best album of 2018

八十幾分好似高咗啲 其實係高咗成條街
前面啲pop/electro有少少接受唔到 後半幾好 但慢歌多

慢歌好麻麻 又George Michael咁又Ed Sheersb咁 冇晒特式

啲詞先係重點
講佢新碟啲詞仲正

詞再掂
曲唔得都no la
如果詞好就得嘅話
水哥隻the pros and cons of hitchhiking就唔會被人插爆

Jamie Oborne前幾日喺twitter話呢幾個禮拜會宣布Asia tour嘅details 好撚期待

I always wanna die sometimes

Really

Please please please
我估9月或者10月 駁著澳洲同紐西蘭

最近loop左隻碟十幾次
次次都飛走inside your mind, surrounded by heads and bodies, mine 隻碟就perfect

HONG KONG SEP 08, 2019

Love It If We Made It is the best song of 2018, ranked by Pitchfork

OMG 可唔可以send link

Tweet:

下 好麻麻 直頭算難聽喎

我都唔知點解係依首

點會難聽ar

咪係 邊去到難聽咁跨張

Matty唱得麻麻

屌

我諗佢排得高嘅原因並唔係因為佢既旋律反而係佢theme同背後創作意思
Matty 係好多interview入面提到
其實呢首歌嘅由來係當佢每次睇新聞見到啲好過分嘅嘢就會加落去
最後再用一種直接咆哮嘅感覺唱出嚟

其實一開始佢只係想做一隻同身邊嘅人關係既碟
但做做下就發現原來all his relationships can’t get away from internet and all of us are the same
所以就出咗ABIIOR
可能呢隻碟未必同頭兩隻咁好聽
但個層次係完全唔同
好正

佢有解釋過啲歌詞點黎㗎
可以去睇下

我都有睇佢喺genius 解釋歌詞
佢講野真係好有內涵
Btw幾時有多d concert info
一定買最頭 希望有meet&greet

佢今次歌詞都好多關於戒毒 所以懷疑mv先咁多顏色同快樂元素
有人解釋過It's not living (if it's not with you)既mv意思 全部都係講佢吸毒以前同而家既對比 睇完真係

我估係企位

仲有仲有I couldn’t be more in love係佢寫比fans架
佢自己講係入rehab前好驚會無咗我地
其實呢隻碟真係好高質

係！
It’s not living係呢隻碟我最鍾意既歌
作為一個idol 佢唔會收埋自己唔好既一面 反而係寫咗隻歌出黎
仲要match翻啲勁upbeat既旋律去表達high嗰時既feel 而唔係好desperate咁
因為呢個先係佢實在既感覺

佢個mv真係好正

所以呢隻同sincerity is scary係成隻碟favorite
呢隻值過love it if we made it攞best song

宜家淨係知星期五十點開始賣飛 organiser都未出 應該都係your mum

如果有fans meet 我怕一見到佢地緊張到連英文都唔記得咗點講
所以諗住寫定封信俾佢地

知唔知開邊？expo?

可能因為首歌早啲出掛
Apple Music top 3係
I always wanna die (sometimes)
Sincerity is scary
It’s not living (If it’s not with you)

i always wanna die (sometimes) 呢幾日我不停loop
好撚sad

我都想佢係expo 但應該無咁多人
我身邊得一個人識佢地

我身邊嘅人都有聽 但冇我咁鐘意 好想同一班都好鐘意佢地嘅人一齊睇

夜晚熄晒燈自己一個聽真係唱到入心

隔離post約緊四點排隊入場
要同啲鬼妹仔爭企第一排

實成到團